出黎行唔講返幾句粗口 英文點講

I go to school by bus

打少左
出黎生唔講返幾句粗口點得 英文點講

wo kai sha next ground call big kai ground

睇唔明

I fuck your mom when i go to office

唔好以為烏溪沙隔離塊地叫大溪地先得架

Angel 放假

Angle 方加

無人識

O ha yo go za i mas

ask your mum

Go out no fuck, no way

仲有無人識

go out walk say fuck why not